{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102172",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "킹쿡"
    },
    "text": "江原道特別自治道襄陽郡襄陽邑ゴマチョンロ59-78に位置したキンククキンククは襄陽パスタの美味しい店に家族と一緒に楽しむことができる場所だ。ここでは余裕のあるように食事を楽しむことができる。緑園カルビの向かい側に位置しており、橋を渡るとすぐ右折して入ってくると、訪れやすい。休業日は第一週水曜日で,その他には毎日11:00から21:00まで運営される。ブレークタイムは3:00から5:00までだ。メニューにはロースパスタ、トンカツ、ゴルゴンゾーラ、ステーキセット、サラダ、ボンゴレ・パスタ、明太子パスタ、エビトマトパスタ、海産物サラダ、海産物トマトパスタ、サラダピザなどがある。ロースパスタは15,000ウォン、トンカツは、12,000ウォン、ゴルゴンゾーラは13,000ウォン、ステーキセットは40,000ウォン、サラダは8,000ウォン、ボンゴレ・パスタと明太子パスタはそれぞれ13,000ウォン、エビトマトパスタは12,000ウォン、海産物サラダと海産物トマトパスタは15,000ウォン、サラダピザは13,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "キンククキンククの場所はどこですか？",
            "answer": "キンククキンククは江原道特別自治道襄陽郡襄陽邑ゴマチョンロ59-78に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キンククキンククは毎日11:00から21:00まで運営されています。ブレークタイムは3:00から5:00までです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククの休業日はいつですか？",
            "answer": "キンククキンククの休業日は第一週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのメニューには何がありますか？",
            "answer": "キンククキンククのメニューにはロースパスタ、トンカツ、ゴルゴンゾーラ、ステーキセット、サラダ、ボンゴレ・パスタ、明太子パスタ、エビトマトパスタ、海産物サラダ、海産物トマトパスタ、サラダピザなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのロースパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのロースパスタは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのトンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのトンカツは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのゴルゴンゾーラの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのゴルゴンゾーラは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのステーキセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのステーキセットは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのサラダは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのボンゴレ・パスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのボンゴレ・パスタは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククの明太子パスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククの明太子パスタは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのエビトマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのエビトマトパスタは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククの海産物サラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククの海産物サラダは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククの海産物トマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククの海産物トマトパスタは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キンククキンククのサラダピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "キンククキンククのサラダピザは13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 666
    }
}